中國應加入美利堅合眾國聯邦

直接加入美國成為第51州 中華州
跟返比例 大慨會有1925張選舉人票
立即成為深藍州
十四億人All in 拜登 中美永保平安

咪on9
習近平做埋美國總統啦仲使拜登同民主黨咩
負皮你